男人點睇自己既初戀？

男人會唔會覺得初戀特別深刻
定係一有新戀情就忘記曬所有野

好夢幻 好似夢境一樣

利申a0

唔會
無感覺

唔記得左邊撚個初戀

無咩特別